\section{Wyniki}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\textwidth]{../code/1}
    \label{pic:1}
    \caption{Droga $N$ cząstek po $L$ krokach czasowych}
\end{figure}
Wnioskując z otrzymanego wykresu \ref{pic:1}, zachowanie cząstek w symulacji
jest chaotyczne odpowiadając fizycznemu zjawisku ruchów Browna.
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\textwidth]{../code/2}
    \label{pic:2}
    \caption{Zależność średniego $R^2$ od czasu}
\end{figure}
Z wykresu wynika, że między wartościami $R^2$ w kolejnych krokach czasowych 
zależność jest liniowa.
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\textwidth]{../code/3}
    \label{pic:3}
    \caption{Rozkład gęstości $N$ cząstek w $L-tym$ kroku czasowym}
\end{figure}
Rozrzucenie cząstek na płaszczyźnie pokazuje, że mimo upływu czasu, pozycja
cząstek skupia się w okolicy środka układu współrzędnych. Znaczący wpływ na taką
właściwość cząstek ma wykorzystanie generatora liczb pseudolosowych w rozkładzie
normalnym.
